小心呢間日漫專門店呃錢！！入數之後唔畀貨仲要人畀多次人身安全保證金

屌你老母

人身安全保證金都講得出
死黑店

咁多人follow以為冇事都中伏

又黎

what happen

（開定先）let's buy mimi日漫專賣店 苦主區

坐咗幾多碌出返嚟？
呢啲騙案玩咗幾年都仲有人比人呃